《一名本地科大同學涉嫌於校長論壇與他人發生碰撞今早被登門拘捕》

《一名本地科大同學涉嫌於校長論壇與他人發生碰撞今早被登門拘捕》

本會接獲通知，指一名本地科大同學今早被登門拘捕，該同學涉嫌於十一月六日之校長論壇與他人發生碰撞，已有律師跟進。

科大學生會
二零二零年三月三十日

史維，我想問咩嘢叫做保護學生？定係對你黎講得啲支那人先係你學生？校長論壇應承過學生嘅冇一樣你做得到，轉個頭就篤灰將學校啲CCTV交哂比班狗

大家個日如果得閒有睇到Live嘅，就會知係個支那仔走個時撕走其他手足舉高嘅poster在先，結果呢？學校有冇比過啲咩懲罰佢？冇呀，至今學校都係無比過任何一個答覆我地。

校長，咁呢一位學生會成員你又有冇關心個佢？都冇呀，老老實實你仲做啲咩美籍台灣人？死返去大灣區啦

屎維

（粉嶺唔夠20人！急！）今日下午有大量還押手足上庭跪求聲援

唔幫學生都算，篤灰？我真係屌你老母

史：Outraged

支那生打人冇事, 有特權
好野!

推

學生會係ig 出個post用咗武漢肺炎呢隻字你就起撚哂鋼咁，又唔見自已學生比啲支那仔撞你又起哂鋼

民選校董有三千幾個學生投咗出黎，拋離個支那仔成條街，結果啲支那仔一個唔服氣就重選

選多10次都輸

佢撚當香港學生係自己人咩
奶共台灣人
要中研院取消佢院士啦

比大家重溫下

《科大學生會特別通告》

校方近日展開一連串調查，針對一系列有中国學生心靈受傷之事件傳召證人及檢視閉路電視片段，包括遠至九月份有中国學生破壞大字報牆後自願拍片道歉等事件。

本會成員受邀出席三項調查，分別為自願錄影道歉事件、不願道歉並由理學院院長汪揚教授帶走事件以及校長論壇推撞他人導致他人自衛事件。本會成員向校方重申正確事實版本，惟未能從校方提供之截圖辨認任何人，深感抱歉。校方已就第二日畢業典禮校園內發生之毀壞轉介警方作刑事調查，亦已提供相關閉路電視紀錄予警方，敬請留意。

校方突如其來的秋後算賬可能與警方拘捕策略轉型有關，校園內多處近日亦裝上有協助監控新疆集中營之嫌的海康威視(Hikvision)閉路電視鏡頭。本會對校方只懂製造白色恐怖卻無能保護學生財物感到遺憾。校方多次選擇性調查，本地學生遭須江教授非禮一案音訊全無，卻去翻尋早已落幕的錄影道歉事件，本會對此表示強烈譴責。

最後本會祝願各位二零二零年新年快樂，新年買一套新衫褲鞋襪，換個不一樣的你回來科大。

科大學生會
二零一九年十二月二十九日

#我冇嘢講 #不篤灰 #有冇發現香港人出事就查十年 #allin大灣區校園 #未夠半年就玩大搜捕 #外面有人吹奏佢嗰下好嘢

垃圾屎為

仆你個街史維
最燥係永遠只拉黃絲香港人
好多時仲要拉番victim
nds 鄉黑 藍絲無論點犯法都無事
仲講咩法治
咁撚唔公平